［求教滅老鼠方法］大撚獲 屋企出現左幾隻老鼠

住十幾樓都有老鼠入屋
點撚算 好撚驚佢親我訓著佢咬我賓洲呀

有無人救我

好撚驚 屌佢老味

養貓

放定老鼠夾係賓周到咪得

猫而家撚識食老鼠咩
平時食到飽哂

咁我不如直接切左條賓洲佢啦

你屋企要幾污濁自至可以十幾樓都有老鼠

如果呢個世界無老鼠味好

老鼠膠啦

樓下近住垃圾房

街市買？

唔通m記買咩

仆街有隻係廳

好撚on9

死得了

幾隻，好難搞... 試下趕佢地走，一係就唔好俾佢地見到自己人俾你地整死。因為一見過，方法就唔work......

利申：屋企試個有一隻，趕左成個禮拜。

用咩方法
岩先廚房見到2隻 之後我用滾水淋尻佢地
一隻走撚左出街
但我廚房門關唔上

唉好撚驚訓訓下 黎搵尻我
食屎狗

又得啫

唉 仆街 要汁下屋

你係突然今日發覺定點？
上次趕係成間屋得翻一個窗可以出到去逼佢走

大鼠戊型肝炎

拎個桶上面橫放枝鐵枝，鐵枝中間位查啲花生醬。老鼠想食會走上鐵筒，個鐵筒受力會轉老鼠入桶到。呢個咁

屌 睇哂 諗住有咩好方法
原來捉唔到....

今日先發覺
老豆話有幾隻老鼠 我都無乜野唔信
點知真係有
好撚驚

嘩 幾勁

今日先睇撚左個post 好撚系驚 唉

可能已經當左屋企...要揾左佢地係你屋企邊度先可以趕絕，唔係趕完又翻黎！

好唔該哂

還有方法嗎

...

條友拍片仲緊要過捉隻鼠，今次捉唔到，下次又可以出多條片

比本食譜比D老鼠睇，等D老鼠煮個雜菜煲比你食

聽日執曬成間屋啲野食放入個箱到先 斷佢米路

好好笑

收埋所有野食，放喺老鼠見/入唔到既地方
搞衛生，買幾塊老鼠膠放牆邊
放幾顆老鼠屎響D老鼠膠上面
跟住就隨緣啦

好 但今晚點算 由佢先？

除非你識整陷阱
如果唔識，你就可以關埋房門瞓等聽日再搞
老鼠通常夜晚先行動，老鼠膠臨瞓前先放，太早放沒嗮黏力

條仆街自己跳左洛去
之後我用滾水淋死佢

等左咁耐 終於有圖睇

暫時我知道既仲有一隻
今晚諗下方法搞尻佢

定係將隻老鼠掛係個門到吊高佢 等班仆街知驚？

你都識仲要問

古代係城門掛住條死屍

邊屍？

又有

On99

好似呢兩年勁多人住十幾樓都有老鼠
其實鼠患應該好嚴重

樓主又幾快手搞掂三隻

因為好撚多真係

殺哂佢地後記得要諗返佢地響邊度入
要塞返住個lon 如果唔係下次又有

好似喺廚房嗰個窗

老鼠最鐘意食肉蟲

膠好易走甩

咁點搞

最新消息 岩先又係鞋櫃見到條老鼠尾 同廳仲有一隻 屌

廚房又有一隻洛網
屌你老母 其實有幾系多隻老鼠 屌你老母

結界夠大就會捉到

燒魷魚 加老鼠膠，放係牆邊，佢哋會行呢地方

千奇唔好用老鼠藥，死撚咗唔知邊度發臭你就仆街

你住十幾樓，即係老鼠由牆邊水喉爬上黎，你要叫物管同你裝塊檔鼠板

一係籠 一係膠 無嫁喇

住公屋有無物管？

D膠都好撚勁 痴死佢地
聽日再買先 屌
保守估計仲有4 5隻 一入廚房全陣老鼠味 我屌佢老母
可能生左十幾隻係我屋企

安已不

有，叫房署幫你睇，無人理你就搵區長或區議員。
但你預咗唔會係短期嘅事

呢段期間你要收走露台所有食得嘅嘢，同用漂白水洗乾淨，去味

唉 好撚驚 正仆街

露台？
今日汁左2粒鐘屋都係清得個小小野
我聽日會再汁 我屋企真係污穢過垃圾房 無得怪人
要怪就怪自己懶 引系哂d老鼠入屋

想睇死屍相

唉 唔敢入廚房了
應該仲有 希望明天仲有幾隻痴係膠到

又有一隻洛網
屌真係好撚多

養條大蟒蛇

咁多老鼠
成日以為村屋先會有

養貓work
佢地唔係食老鼠 而係鐘意玩到d 老鼠死為止
至少我養嗰兩隻係咁玩死左就放係我間房等我執屍

有好多條

你屋企都有？

隻貓仲要望鏡頭

捉到未

大既未捉到

呢2日第6隻了 生撚左成豆仔女係到 正仆街
希望捉得哂 以後我會注意衛生
求求打救我
[img]

第5第6隻
其實洛得老鼠膠都6隻
其實係味仲有好撚多隻呢

神也救救我吧.....

臨天黑關晒D廚房窗啦

我老豆個on9仔成撚日開住 我山左佢又開反
佢話佢上星期已經見到d老鼠 但係乜都無撚做 懶撚過系 正係日日識賭馬 之前又比樓下d呀叔呃撚哂d錢 真係無尻用

好想屌7佢

巴打有閒錢既搵滅蟲公司搞好過啦
你捉到既數x10就差唔多係佢地既總數

60隻係我屋企？ 咁撚痴線？

唔係咁計既
啲老鼠入你屋企大部分係夜晚搵食
日頭就會去返佢地住既地方
通常滅蟲公司做既都係係你屋企放毒藥幫你block晒老鼠會行既路
利申住村屋之前隔嚟地盤走晒啲老鼠到我屋企最後搵滅蟲公司搞搞咗成年先真係ko晒啲老鼠

佢哋似覺得你屋企有嘢食 夜晚捐入黎
搵滅蟲封封d窿位 唔係你捉極都有

報東張西望啦 等啲所謂區議員關注下都好

係佢入左廚房之後閂曬廚房門窗用大量漂白水拖地抹野
要抹到人係入面聞10秒都會頭暈個種
焗幾個鐘佢地會暈撚晒之後就

上過 之前好似話呢區好嚴重

但之後醒反咁點搞

佢未醒就捉走佢殺啦
不過佢唔會暈到死咗咁
佢會有反應會識抬頭識叫但會郁唔到任你宰割

要搵佢出黎

我上次喺雪櫃底揾到

住邊區？

睇定樓

灰貓個樣好撚誠懇

打完獵同獵物合照，唔係唔望鏡頭咁失威下話！

Mos

無錢

仲有一隻大老鼠 捉唔系到

播老鼠佛經

多到

邊到有

係呀 好撚on9

我係咪好叻呀！喵~

買食物盒，全部食物放落盒度，閂蓋

無野食自然會走

利申：三十幾樓，曾經有老鼠

但你屋企多唔多雜物

一變四 四變十二

一般般啦

點解一變四四唔係變十六？

依家鼠患嚴重左好多啦

搵消毒藥水抹下地抹下野，新老鼠可能喺出面聞到你屋企有老鼠味覺得安全又再爬入屋

住公屋門口位冇放木板試過開住門比一隻老鼠入過黎，好彩趕走左
平時夜返歸見到條走廊10幾隻老鼠周圍走勁撚驚，依加都形住有老鼠陰影

邊區咁恐怖

屯門，唯有放曬木板加曬網防到啦
依加都好大陰影，形撚住屋企有仆街

以前YOUTUBE睇過有個鬼佬教整好多陷阱捉老鼠
可以參考下

好撚多wo ching仲多過垃圾房...

香港鼠患近年真係極嚴重
明顯係官員防治工作不力
垃撚圾政府

我都係好大陰影呀而家keep住用小米車cam影住露台~睇下會唔會有老鼠爬入來

好恐怖
睇相都驚

米奇
老味
神奇屋你
希望
必達
到
yo

小弟細細個試過有老鼠爬上床咬損耳仔
成個月都唔敢訓

笑撚左

係 點搞

咁撚大獲.！一

而家目測仲帶一隻

想問樓主住邊區？

之前有個post話自己屋企入左隻，然後發現同我同一座，再然後發現有隻入左我屋企

我屋企個死廢老食完d餸又唔擺雪櫃 窗落雨照打大開 廁所蓋又唔閊 日日淨係掛住拜神 懶到仆街

一樣 廢撚到系咁 發現老鼠成個禮拜可以乜撚都唔做

同佢講好似有老鼠 佢先話佢一早見到

睇過好多次都笑到仆街

咁撚多老鼠 仲要你捉親都係細隻
就知你屋企有竇 咁大陣味
最好搵捉蟲個啲搞啦 你咁樣有排捉
啲老鼠一次生好多隻架 見到你圖中好多老鼠屎？
呢啲屎會吸引同類 見到有屎係屋入邊 要快啲清
家居問題快啲搞好 落大量漂白水去味啦

終有一日，
你會忍唔住，

好似我咁拎把菜刀斬個老豆

加油巴打

記得唔好斬咁大力，

放下菜刀，用拳頭打到佢入廠好啦

真係好撚好笑個結界真係夠on9

好

記得早幾年好似房署禁止街市養貓，改放毒藥。嗰時已經有人屌。話用天敵先係最好...
唔知關唔關事？

我廚房都有呀diu 開燈就跑走左
其實佢地係咪唔會原路走出我屋企
一定要捉晒佢地出黎

Q撚到呢
好似同人講,唔係我整死嫁

大家再唔care鼠患，黑死病遲早來臨

上年打風唔記得係咪山竹睇住有一隻係出面條喉爬咗入黎(出面無老鼠擋)，後黎先知有２隻(用咗3日時間確認有幾多隻)入黎我屋企(超過10樓)
我同你都係用同一個牌子老鼠膠捉(我都有拍低埋個過程)

仲有要用1:99漂白水清潔佢地經過既地方，佢地好驚呢陣味，同伴留下既氣體會引來更多老鼠

屌，我都係廚房個窗條喉爬入黎

垃圾房啦肯定，為有做好防禦措施等佢地唔好有位入屋

養貓，啲老鼠會去隔離屋
between係唔係聽日地震所以啲老鼠出晒嚟

巴打住邊區

就咁搵個大碗倒啲油放係度好似幾work

老鼠膠好好玩
半夜一聽到老鼠慘叫就知佢賴左野
第二日起身見到佢痴實係塊版到
d 屎屎尿尿好似失禁咁屙晒出黎
就知道佢琴晚賴野個陣係幾咁絕望同無助

就咁睇相聽你講到驚
希望樓主可以一網打盡

之前屋企都有，跟住用老鼠膠捉左四五隻之後就無咩事。後來阿媽執屋先發現原來d老鼠生左七八隻bb，但好彩好快就捉到佢哋老母，所以之後都無老鼠餵奶，養大佢哋。搵到佢哋嗰時已經全部變晒乾屍

啲老鼠都係想要你條賓周遮

試過有一隻趕極都唔走 每晚困佢喺廚房
過咗一排佢自己冇嘢食走咗
過幾日下晝我阿媽又手多打開度大門
喺門口見到隻老鼠想入返我屋企 似係識認路
我即刻嚇走佢 跟住之後屋企都唔會長開度門

屋企人發現有電線被咬過先知有老鼠
第二日已經執房
發現衣櫃底有老鼠屎尿
執床發現有老鼠屎
之後全屋執一次都搵唔到
整裝置都無用
老鼠籠有叉燒唔食 食枱面嘅朱古力
到今日都未捉到

養隻貓

住邊

九龍

睇哂成個post都好撚驚自己屋企有⋯⋯

汁下野巴打
仲有一隻唔知點搞

前排我屋企都有用老鼠膠 老鼠版 再炒香的花生 又或者用老鼠籠

樓豬搭的士出去訓啦

廁所放桶，放d野食，d老鼠會自己跳入去。試過一隻一晚 KO

樓主好多錯字
執執佢啦

係咪根本仲有地方入緊你屋
老鼠會跟之前個隻行過嘅行同一路線

如果拍埋影片更好 治癒系列

呢排真係好撚多老鼠，上星期柯柯下屎見到隻，
第二日即刻買老鼠膠。即晚就ko左佢
但係迎住迎住好似仲有咁撚樣
真係屌你老鼠...

好耐之前都有隻老鼠入咗屋企，我見到，嚇到尖叫好似嚇撚走咗隻老鼠但屋企人之後清理屋企，隻野留底咗一埋老鼠屎

喺老鼠出入地方放胡椒粉就得 ，想嘅話喺你覺得佢地會經過嘅地方落都得

明明好認真睇個po，見到佢話咬你賓洲笑撚死左

收埋枱面D食物啦

小心佢地生bb 一胎可以7,8隻 兩個禮拜夠熟大肚
佢哋亂倫幾次 你屋企已經可以做老鼠版中国
係時候搬屋 撤出 移民
祝君安好

樓主住邊？

淨係見你答左句mos

即係乜鳩

馬鞍山
唔通mos burger 咩

我真係以為係mos burger
唔係住新界諗唔到咩係mos

樓主試吓啦，我諗花生油應該夠香
整跳板或者滾筒都得
如果你問題嚴重應該要花啲時間整
整多個擺喺層樓嘅垃圾房
瞓覺記得閂窗，闔馬桶

我住頂樓都有老鼠

但筒入面要有水，水要加啲洗潔精，因為老鼠識游水，睇過啲片好似話加咗鹼液會今佢游唔到。

搵人搞 唔好自己搞

跟住個時有件好戲劇性既事

大陸有親戚落黎住一兩日

佢地又咁話我地屋企又企理又干淨

點知有兩隻老鼠隊完老鼠藥忽忽地沖左出廳正中間打交

落鳩我地面

你住棟樓已經中晒招
有鼠一定要封晒可以喺外面入屋嘅路
佢地爬牆爬水渠乜都得
如果唔係你點捉都無用

全港鼠患大爆發真係 我屋企唔算污糟 仲要長期冇人煮飯 屋企完全冇任何糧食儲備 都可以有老鼠入屋搵食 都係呢1-2星期既事

巴打係多啦a夢

明白樓主心情
老鼠走曬之後屋企窗/去水口嗰D裝隔老鼠網
起碼安心D

叫老鼠幫你含

睇過個節目d老鼠可以係馬桶潛入黎，痴撚線

擺老鼠膠結界, 試下咁？
Like this

唔好用叉燒, 佢地好鐘意 牛油曲奇, 花生醬呢類野

想問下用老鼠板捉到老鼠之後要點搞？
殺咗佢定係板連老鼠扔咗佢就得？

山埃硫酸整毒氣。

我屋企最近都有老鼠
我住十八樓
隻老鼠好似係窗邊定係門口爬入黎
嚇到痴線

睇你地講完我住廿幾三十樓都驚驚地

痴撚線，好恐怖

以前打過電話去食環署問佢, 點知條八婆問完我一輪弱智問題叫我打比樓下管理處收, 嬲嬲地夾埋塊板淋啲漂白水再用袋封住掉咗去樓下垃圾站, 到下晝先有個主任打返電話黎問隻活鼠宜家仲唔係度? 我答佢掉鳩咗啦屌你咩, 朝早打俾你地留返黎煮餸咩仆街, 仲問我點處理, CUT鳩佢線, 之後幾日發覺原來好多街坊都係夾埋塊板掉落垃圾站

上年年頭寫字樓都有米奇係天花，清潔阿叔買左呢個返黎捉到2、3隻。最緊要清曬全家清潔阿叔都話唔好俾佢生仔唔係變好多隻

老鼠隨時惹到人有重病，例如漢他病毒、呢排有種肝炎之類
如果間屋衛生咁惡劣，快d 搬走算啦，唔係病咗仲大獲

點解樓主又汁又錯勁多字都冇人出聲？

猫係唔食老鼠,但係會虐殺D老鼠

呢個竟然有用？
我屋企放廁房捉唔到老鼠但我阿媽夜晚入廚房自己踩到

樓主住邊區

賣老鼠籠嗰度都話d老鼠好鐘意食魷魚
我阿媽又好鐘意食話唔想分俾佢哋
拎埋d方包做餌，點知乜都捉唔到

有d咩咩屋村辦事處
同佢哋講完個老鼠膠板都係佢送，唔使俾錢

宜家十幾樓都有老鼠
但係底層都仲係咁貴

住緊33樓驚緊
鼠患好似攻緊上黎

屌，我公司都好多，之前一隻一隻咁捉
跟住叫左滅蟲公司跟
放哂膠，過左幾日聞到臭，call人黎睇下
總共廿隻

又味
因為大家都係睇圖

佢哋好醒
知個籠同老鼠膠係捉佢

我住19樓都有老鼠喺窗口爬入屋
我未親眼見過, 但係我有包米就咁放喺窗附近, 有次拎起見到D米漏晒出黎
睇真D原來個袋穿左窿, 仲好明顯係用牙咬穿既, 廚櫃上面同雪櫃頂有疑似老鼠屎
結果我完全唔開廚房隻窗就冇再見過老鼠屎, D米都冇事

樓主可以買老鼠膠放喺廚房窗邊, 因為老鼠係經煤氣喉爬入屋
再放老鼠米, 不過死左喺屋企會臭, 臭左又要搵佢出黎

(我老母屋企喺一樓, D老鼠好撚大隻, 我見過一次擔住塊大過佢既豬排)

啲貓咪好污糟

來到這禮拜更加諷刺

又唔係分裂

之前捉

香港幾時認真處理呢d問題

朱古力入面係有花生果仁 咁唔怪得喇
但之前 屋企人係洗衣機後面搵到魚骨

好似好多人屋企都有老鼠

廿幾樓都有呀 r撚晒頭都唔知邊到入嚟

禮物嚟
請你食

求救 我屋企都有1隻

十幾廿樓都有既其實你哋住咩樓？
公屋居屋定私樓？

老鼠屎係點

仲未捉到 放棄嗎

私樓都會有老鼠 無人住啦 撚樣

細細粒 黑色

用老鼠板,不過成效好低. 養貓會效果好D

半放棄 暫時冇奇怪聲好食過嘅嘢

拎個玻璃大碗，入面倒啲油放少少嘢食
啲老鼠一入去就會因為太跣走唔甩，到時候咪成碗老鼠處理咗佢

之前我屋企都有 擺左個芒果係神枱都比老鼠咬左幾啖 先知佢地係廚房個窗走入黎 而家封左 但唔知屋企仲有冇老鼠 真心好撚驚

之後會全屋消毒同幫隻貓沖涼？ 好多菌

老鼠膠唔係100%得
以前公司隔離有放題酒樓 一整冷氣啲老鼠就走入嚟
試過擺老鼠膠隻老鼠爭脫夾硬扯甩咗啲皮想走
最後係假天花上面死鳩咗 個浸味真係臭撚過你一年唔洗腳

咁易？

鎖個鳥籠 搞掂

咬完發炎 又粗又大碌

有晚見到一隻跑撚過左塊膠

巴打, 我之前未捉齊老鼠時見到新西蘭出咗一隻叫A24既捕鼠器, 好過引!!
有興趣不妨係外國訂支返支黎玩下

老鼠會喺垃圾筒入面搵到野食之前帶返去佢藏身處，即係可能隻野拎咗你洗衣機底做據點

樓主係咪唔識個"落"字

26樓都有多得大廈外牆冷氣機去水管
家家户户窗外連接 直達地下

隻貓仔仲好cute咁等你執佢既戰利品

屋企要幾污糟先有老鼠

係出面爬入黎呀，幾乾淨都冇用啦

唔亂唔污糟都唔會選擇棲息

啲老鼠如果唔係生活係你屋企，係外面入下黎，會有條慣路的，可能每晚都會入下黎睇下，通常係沿著牆邊，櫃底之類的，會發現有特別多佢地啲排泄物，你研究下他們是點入黎，清干凈條路，整得空礦啲，可以的話就封左個入口，就唔會再黎的了。

係咪有張gif係剪老鼠賓周

痴線的，岩岩無睇曬個post，樓主找滅鼠隊啦

上埋熱門

BTW樓主夜晚點訓覺

爆頭？

洛洛洛洛洛
吹咩

岩 你岩

照訓囉...
但第一晚見到都真係遲左訓....

應該係出面走入黎
唔係你屋企住
懷疑係樓下垃圾房清潔 嚇曬啲老鼠上樓
同鄰居熟既話問下佢地有無見到老鼠

猫？

你住邊條邨十幾隻好恐怖

我都係

大興

我三十樓都有呀！

老鼠味係點
我屋企個隻唔知走未

你去寵物店聞下啲倉鼠味，大概果種

都係住十幾樓 早幾個星期有隻爬左上黎
老母好勇咁執屋趕走左佢

迪士尼可能有

肯撚定關事

落呀屌 乜撚嘢事

問左 都有

唔撚係？

你住邊頭

我係住私樓，不過樓下平台都見過有老鼠

嘩 廿隻
可能我屋企都仲有十隻
想問你講個隻cam邊到買

再臭d 酸叔味

汁完就會走？

我最近都係撚咁汁屋 但仲有好多雜物 諗緊點算

cam我就買左小米，但咪撚買小米，廢架...會自動離線...買其他牌子好過

我阿媽都試過揾熱水淥佢
之後即刻打電話俾我話佢殺咗生

住公屋係咁㗎啦

執呀
佢匿左係洗衣機後面 執開d野佢冇位匿原路走番出去

係你老母

你個名...

其實我都唔想殺生
不過唔殺唔得

如果隻老鼠好大隻，老鼠膠會唔會無用？

咩叫區長、物管啊屌你老母？？？

會 痴唔實走得甩/佢醒到識避開

好似無用

琴晚係廚房聽到 洗衣機比野撞既聲 應該又有老鼠
同埋我張床都開始有老鼠屎 今次大撚獲了
可能仲有十幾 廿隻

你睇下廚房位有無d比老鼠咬開左既位 可以比佢地出邊走到入黎
有就封左佢

半夜上你床咬JJ

我覺得係廚房窗口位...

大獲了 今晚收埋條jj洛夾萬先

愛主人,留最好既食物比主人食

你屋企好大？咁多
你快啲搞掂房入面先啦

啲貓會捉啲老鼠嚟玩，所以啲老鼠會驚到走撚晒

仲有 貓隻領域護理計劃是一個「捕捉、絕育、放回」
無左生態平衡,流浪貓比例不斷下降.....

多左d懶好心嘅貓義工

比老鼠咬爛jj可以做叮噹喎

直接D拎碌鳩黎俾佢地咬啦
米奇咬咬下就唔咬
你又克服左咬賓州呢個恐懼
Super～

on9
淨係識利用D貓
冇用就CALL漁農處去捉貓,棄養

而家就係種咩因得咩果既時間

都唔係好
但好多雜物

不過我間房超多野
3個男人住一間房....

師兄，快啲set個cam睇下佢個路徑

你屋企係迪士尼？

多撚到仆街

小心俾佢咬春袋 咁就玩完

哈

會唔會變老鼠俠

追左post幾日

好耐無捉到...

捉到唔該po圖

樓主係放啲老鼠膠係邊？
我呀嫲屋企都係有老鼠
用左房署比嘅老鼠膠
放左成個月都捉唔到

鐘意老鼠？

放係d污糟d嘅地方

廚房

鐘意老鼠被虐圖

聽日斬舊叉燒反去捉隻撚樣

等你

好 祝索

佢哋會用咩方法整死啲老鼠？好似冇表面傷痕咁，唔似咬或抓

你老母系又有老鼠

樓主好慘

岩岩見到隻係梳化底走出黎 細細隻
唉 又捉唔撚到 可以點 早排見到隻係大既
屌 就黎死

老鼠龍老鼠膠都無用

唔知會唔會有d音響放d聲波出黎可以嚇走d動物呢

你當務之急係搵到佢地邊個位入屋再封，咁先係治本辦法
然後長痛不如短痛，落老鼠藥啦之後全屋大掃除一次

有諗過 有無呢d app

藥房buy!?

點解要用app? 邊有app係放呢啲超聲波/超頻，有都係廢野，直頭去買啦
雖然我大大話話淘寶淘過其他滅鼠工具落黎，最最最有効都係老鼠膠，其他都無用包括買既超聲波...

要滅鼠先要有覺悟，錢唔省得，功夫唔省得...
想交流既留個telegram大家交流下...

拎個掃把, 一棍ban 7佢
打得中 就吊佢係廳示眾, 咁佢啲 friend 就會淆, 就會撤退
打唔中都唔驚, 佢地見你咁兇狠, 知你起咗殺心, 都唔敢再留喺度
最緊要係個勢

邊有咁易

老鼠的聽力很強。 人耳所聽不到的聲音（20千赫以上）牠都能聽到。 利用此習性，可製造超音波驅鼠器藉以攻擊老鼠的聽覺神經，使老鼠深感緊張，驚嚇、恐懼不安、痛苦而逃離，達到驅鼠之目的；市售之超音波驅鼠器即係利用此原理以行驅鼠

試下大大力喇叭播D超過20000 hz既嘈音出黎。最後屋企冇人個陣keep住播

最好

好多謝你

祝你快d避過鼠患啦

第一步應該係用有蓋o既箱裝好d食物，佢地無野食，較大機會走；特別係有包裝食物，e.g薯片，佢地鍾意咬包裝

小心，試過有同事講過...佢屋企都係買呢隻驅鼠器但唔work, 原因係老鼠近親繁殖多，好易出現崎胎...聾左既老鼠完全唔怕呢部野

屌仲亂倫 老鼠真係好嘔心

所以滅鼠真心要快

巴打依家屋企有冇裝窗網

Tommy幾廿年都未捉到Jerry

無性 垃圾老鼠
呀哥家姐都搞！